Title: My Bloody Valentine's Loveless in 5 Minuten
Date: 2016-11-03 09:46
Slug: my-bloody-valentines-loveless-in-5-minuten
Tags: mybloodyvalentine, music

Ich habe My Bloody Valentine durch den Soundtrack von Lost In Translation kennengelernt. Ich musste einfach wissen was das für eine Band ist, zu der Billy Murray und Scarlett Johansson [durch das nächtliche Tokyo fahren und die Lichter der Stadt an ihnen vorbeiziehen lassen](https://www.youtube.com/watch?v=Hsj9sMDgh-A). Ich bestellte mir Loveless und ich brauchte zwei Durchgänge um den Zauber entfalten zu lassen. Und diese Durchgänge mussten laut sein. Sehr laut. Dann hatte mich das Album in seinen Fängen. Ich erinnere mich gut an meinen Urlaub in Jerusalem und ich Nachts alleine im Bett lag, die Wichtigkeit der gesamten Stadt auf meine Brust drückte und ich den Song [To Here Knows When](https://www.youtube.com/watch?v=xdHS1sbV5xw) hörte, in voller Lautstärke.

Um dieses Album ranken sich so viele Geschichten. Hier eine kleine Dokumentation dazu.

{% youtube giNSnVpclqg %}
